［可以著草啦］元朗襲擊案七人48小時後獲保釋

警方繼續調查元朗星期日晚發生的暴力襲擊事件，警方凌晨在元朗拘捕1名32歲男子，令被捕人數增至12人，年齡介乎24至54歲，涉嫌非法集結，他們分別在屯門、元朗和機場被捕，其中7人獲准保釋候查，八月下旬向警方報到，其餘5人仍被扣留調查。警方指，部分被捕人士有黑社會背景，行動中檢獲多條藤條、木棍及木條。

襲擊共造成45人受傷送院，目前仍有5人在屯門醫院留醫，當中1名男子危殆，1人嚴重，3人穩定。

PS . 畫家係第二日就提堂仲要無保釋

高調拉人 低調放人

727 發動全港紀律部隊保護市民遊行

借個位
[置頂] 打完飛機未，打完就入黎傾正經野呀！！ 727 反黑遊行 5+1 訴求